美副總統彭斯解釋唔戴口罩原因：「我想與醫護有眼神接觸」

彭斯：

學埋侵侵啲口吻

"And since I don't have the coronavirus, I thought it'd be a good opportunity for me to be here, to be able to speak to these researchers, these incredible health care personnel, and look them in the eye and say thank you."

雜種

九唔搭八

佢地應該真係朋友

越兜越柒

小心比人講五毛呀

又撚狗

同戴咗口罩講唔到野一樣

［相信政府］美國副總統彭斯唔戴口罩入醫院探望 違反醫院規定

好撚弱智

同戴口罩會講唔到嘢嗰個一樣

梁卓偉走得太前 同朱蛇&天琦一樣

國屍：彭斯陳雲化，黃絲精神病繼續鳩戴口罩

條友做州長有前科
做醫療做得好差 搞到疫情爆發
但連登眼中共和黨唔屌得

百事冇可樂，白汁冇雞皇

look them in the eye

to talk to someone in a direct and confident way that shows you are honest or not ashamed

屌佢做乜勁

Whataboutism

唔係一有彭斯或侵既負面新聞就係拜登支持者架
美國初選我都冇投比拜登
我真係有票架

屌

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

咁樣真係兜到咩

點解會講得出 佢唔係醒目仔咩

老細唔比戴
戴左都要除

cctvb又可以笑佢了

其實呢個理由仲合理過彭斯果個

同維尼肥仔金三個鬥膠捉大棋
一個扮戰狼周圍屌人
一個扮死
一個扮ON9

佢on9 真係唔係扮既

霸氣啲講個個都戴咁我駛撚帶咩

彭斯你死還死 , 打爆左支那先好死呀

唔係解眼神接觸

幫唔落啦。。
雖然彭斯大大力反共，但呢獲真係抵屌

推
拜登不嬲左膠尼

林鄭表示認同

一個武漢肺炎見盡呢個世界所謂嘅領袖有幾撚高智慧

等我幫你救：你地唔明，梁朝偉都係靠眼神做戲，但如果佢戴口罩做就唔值咁貴片酬啦

Pence當日對住鏡頭同我講we stand with you個眼神

直接答一時無注意, 叫大家唔好學咪算lor
政治人物硬係唔肯認錯

連登仔: 又撚狗

鍚完未

誠懇呼籲唔好再撐Trump，你唔係美國人又搞佢地總統candidate，美國人會好反感

彭叔打左疫苗

問下登粉

有冇可能就係佢膠
之前睇過新聞，話呢條友係抗傳染病方面嘅紀錄好差

大家唔好段章取義先得架

佢話佢想直視醫護同佢地講多謝

你地就解讀到佢話戴左口罩就直視唔到咁

唔通你look（望）人地對眼你唔用雙眼架？
你望人地雙眼咁係唔係有眼神接觸呀

除非你用屎眼望人姐

支那joe

佢領嘢後再傳染比侵侵.
睇兩日後侵侵有何病症啦！
有菌同享 有鑊同擔！

拜登真係好變態

啲友仔直譯，曲解個意思

同香港唔戴口罩講唔到野一樣道理

反侵反彭斯就一定係登粉？

再重申一次：初選冇投比拜登

彭斯咪玩膠啦

下屆Ted Cruz唔該出嚟選

除左反共無咩支持佢既理由,不過一個理由已經夠

千萬唔好盲撐

Twitter 真係唔可以好似連登仔咁撐 Trump

其實佢地打哂疫苗, 驚閪

場內個個都帶 得佢唔帶 咪無事

屌連登真係唔可以講侵爺同彭斯壞話

屌
夾硬嚟到咁
拜登真係好嘔心

回應一下點解彭斯唔戴口罩先啦
你一定係侵粉彭屎粉啦

型

可能私底下打左疫苗

對香港人黎講有其他因素影響咩?如果有人可以即刻掟幾十個核彈落中國我話知佢叫啲人同患者打車輪啦

屌你做乜撚嘢

其他人.. 病人都有戴...
自己就安全啦

ching ho ball

成班友唔識idiom

jm9

樓主翻譯大師 學到嘢

盲撐撚咪一撚樣

好撚on9，答得咁差，實俾民主黨插

你自己上Twitter 望下班鬼佬點笑鳩佢啦
快d笑班鬼佬唔識idiom 啦

自由左翼：我睇唔到 我唔清楚 我唔知 唔算數

咁彭斯唔戴口罩呢？
呢d又睇唔到呀？聽唔到唔知道
雙重標準

重申一次
初選冇投比拜登

如果係柒婆/大陸阿嬸講呢句唔知會點呢

引用專家說話

pull

怪錯呢班人

老外真係咁樣諗野。疫情前有老外老師唔俾載學生口罩，因為覺得會阻礙溝通

共和黨唔好再講ON9野啦, 專心搞掂肺炎, 我真係怕侵侵連任唔到比個戀童上任就玩完

佢係咪以為佢要帶豬咀....

點會咁

全世界都帶我咪唔洗帶

戴口罩影響與人溝通交通，分享文章

他生氣還是困惑？口罩半遮面 溝通變困難

建議他戴呢款
【新冠肺炎】聽障人士溝通必備「開口口罩」 美國 Safe'N'Clear 出品售價 HK＄467

彭斯撚狗，邊個笑侵侵和彭斯，邊個就係五毛！Fake news！

一模一樣

外國爆得勁 唔係無原因

Boris Johnson 去醫院同人握手仲中左武漢肺災就笑鳩佢
彭斯做就扮睇唔到

比五毛藍絲搵位入到真係唔係冇道理

我估唔戴係想做個no need to panic
ge 形像
本來唔戴己經on9,仲要得佢唔戴真係太撚柒

除左 OnL9 都唔知講咩好

請善用起底功能

樓主達粉

唔好講笑, 好多白皮豬之所以歧視戴口罩嘅人都係有呢套思想

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

人地Reddit鬼佬都屌尻緊Pence對眼生左落口
英文權威連登仔就話look them in the eye唔只眼神接觸

屌，你問我信鬼佬連連登仔
我梗係信連登仔喇
個個都係英文摘星既鬼材

咁點解要唔戴口罩先直視到? 唔戴口罩都唔代表啲說話句句真心㗎喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

鬼佬

你老母唔好投拜登呀我都有屌過共和黨，

你特登咁譯都係想譯到人地係戇鳩啫

你講到人地「為咗」有眼神接觸，你自己諗下有冇問題啦

個小妹妹

有時真係理解唔到美國人

唔戴口罩探病人

克林頓：接觸！我明白

咁都可以搵位吹奏，連登仔同啲支那人日日話習大大在下一盤很大的棋有咩分別

真係好正

有時要承認, 美國人/白人已經有好大既優越感, 優越感大到令佢地諗野開始退化, 而家係食老本, 今次疫情對佢地來講係好事, 好多人可以train返個思維

簡單來講係生於憂患死於安樂

樓豬真係好撚柒...一日開兩個post荒死人唔知咁

直接話唔撚鐘意戴咪得囉

轉移視線有撚用咩

咪同林鄭個賤人一樣囉
係要包R 頸

咁應該要叫丙朗去

不如話想同醫護濕吻

PUSH

佢都認左衰 就算啦

留言屌個d係咪唔知彭斯係黃

黃就有免死金牌？

世界第一大國既總統
係要展示自己無懼既一面
咁樣先比到信心國民
你估似777咩

不過連登仔就普遍比較欣賞777帶口罩呢種做法

彭斯會唔會認衰？

連登仔：其實鬼佬英文好差